梁先生抵達香港國際機場被襲擊過程實錄

我老母send呢段野比我，點應佢好

答佢好人好姐點會俾人打，一定得罪左人啦

我收到呢條🤷🏻‍♂️

有無巴打解釋下現場發生咩事

有冇人知事情始末

岩呀 上次元朗單野 仆街藍絲親戚都係話黑衫挑釁 好人好者點會比人打
都唔知咩思維 呢D人真係應該要番支那住下
臨老比人打下 再話佢知「好人好者點會比人打 」

佢大部分point都幾合理，反而到記者口啞啞

咁都叫合理？200萬反對，就有500萬支持？

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

除咗呢part

咁果500萬人出黎支持送中未
咁多次守護香港加埋多過50萬人都唔知有冇

打佢果個都唔知係唔係鬼黎，又係光頭佬

撐警得幾萬

Pish

個打扮 一睇就知係鬼

個樣串撚到
同打人果個做場戲咋

我比較想知點解條片無聲
但事後訪問就大大聲
最後成件事就變成佢講咩就係咩
成件事未搞清楚就單方面指責一邊
另外你話佢有point?

首先二百萬人上街唔支持就等於仲有五百萬人支持
呢點唔洗多講, 係唔合理

再講送中未出現就反送中係打緊自己幻想出嚟既敵人
呢個係“行得正企得正怕咩畀人拉”既變種
如果你認為問題未出現就唔需要理會
到問題出現既時候, 影響到你, 你就會出聲
只能夠說你太自以為事, 以為到時仲可以出聲
就好似你開始病, 有唔同微細既symptoms 出現
最好當然係係未爆病之前醫好佢
到你爆發既時候先醫？唔係唔得
但成功率一定低過一早搞
而修例進行其間好多唔同既界別都同係講有問題
但你一句話無事就唔聽唔理
到出事先理？做人唔好太天真

推

咩事
咁似做場戲

有冇手足知乜事

佢乜水？唔識佢

一樣諗法
仲可以講得出沉默大多數嘅都係無恥嘅人
咁威風點解唔出嚟500萬人大遊行表明支持政府收200萬人皮？件事咪可以完囉。同時又唔講下撐警遊行有幾多人，咁唔出嚟撐警嘅即係支持我哋用武力還擊警犬啦

佢話送中出現咗會企出嚟
但一旦出現咗 其實就連出嚟嘅機會都冇 佢明唔撚明
就係我哋睇得多中共點打壓言論自由
點以言入罪就已經好難有信心到時仲出到聲
未雨綢繆 小學都學啦
另外
如果咁著緊「逃犯」呢件發生緊嘅事
點解佢哋冇人出嚟畀壓力政府同台灣交涉？

政府係做得唔好
但示威影響市民就係唔啱 大聲就係唔啱
難聽過粗口